叱咤我最喜愛的歌曲 - 鄭中基 《My Only One》

2020年度
叱咤樂壇我最喜愛的歌曲

(最後五揀一)
2020年12月28日至2021年1月1日

呢條片有 鄭中基 & 方皓玟
條片好有意思, 大家一定要睇

睇完條片大家都會明

2019年方皓玟《人話》攞咗最喜愛歌曲
今年心水係 鄭中基
My Only One
而佢首歌今年的確係Hit d
(暖男爸爸主題曲)

投選叱咤樂壇我最喜愛的歌曲
從叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後 5 強中，
一人一票決定你的最愛！

大家快d投票

得獎名單將於2021年1月1日頒獎典禮公布。

鄭中基 《My Only One》

何必跟我我這種靚仔~

推

雖然我投咗修理員
呢首贏都開心

Hi 靚仔

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

推

拉票post，推

你個名

我之前投嗰d冇入圍
本身10強都冇投佢
睇完呢條片就決定投佢

條片睇到眼濕濕

我真係佢死忠嚟

多謝巴打幫佢拉票啊 條片好睇，不過本身隻歌同埋佢嘅演繹都好好聽㗎！所以真係好多謝你

講hit其實一定係修理員hit啲（youtube views no.1 連我老豆老母都識）
不過ronald贏都開心嘅
推

G持

叫埋老竇老母投

Mirror 究竟有幾多fans

有章尾宜,正

Mirror fans 肯開電話咭

好彩你冇鍾意錯人
唔洗扑爛d碟
呢2年發生的事 睇到好多偽人真面目

你都幫手拉下票啦

推
咪撚再吹奏dear june

全部都有後台

歌就係歌

只有林先生 真正才子